---
layout: "image"
title: "MODELL 14: Bezeichnung: 4 Achs Anhänger"
date: "2015-08-16T18:51:31"
picture: "Nr._14_Bild_1.jpg"
weight: "53"
konstrukteure: 
- "Hans - Joachim Siegel"
fotografen:
- "Stephan & Marcus Siegel"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Marcus66"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/41805
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "41805"
_4images_cat_id: "3114"
_4images_user_id: "2471"
_4images_image_date: "2015-08-16T18:51:31"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=41805 -->
MODELL 14: Bezeichnung: 4 Achs Anhänger // Länge: ca. 55 cm Breite: ca. 12,5 cm Höhe: ca. 9 cm Besonderes: Automatische bei Deichseleinschlag angesteuerte Nachlaufachse / gelbes elektrisches Rundumlicht // -